***** Server-Side Data / Infinite Row Model *****

< Datasource Interface >

rowCount : 데이터세트에 몇 개의 행이 있는지 미리 알고 있다면 여기에서 설정하세요. 그렇지 않으면 공백으로 둡니다.

getRows : 서버에서 행을 가져오기 위해 구현하는 그리드 호출을 콜백합니다. 

destory : 데이터 소스에 정리해야 할 상태가 있는 경우 선택적 파괴 방법입니다.

startRow : 가져올 첫 번째 행 인덱스입니다.

endRow : 가져오지 않을 첫 번째 행 인덱스입니다.

successCallback : 성공하면 결과를 호출하는 콜백입니다.

failCallback : 요청이 실패할 때 호출할 콜백입니다.

sortModel : 서버 측 정렬을 수행하는 경우 정렬 모델을 포함합니다.

filterModel : 서버 측 필터링을 수행하는 경우 필터 모델을 포함합니다.

context : gridOptions.context 에 제공된 컨텍스트


< Specify Selectable Rows >

isRowSelectable : 선택 가능한 행을 결정하는 데 사용할 콜백입니다. 기본적으로 행은 선택 가능하므로 돌아가서 행을 선택 불가능 false하게 만드십시오.


< Properties >

cacheOverflowSize : 세로 스크롤을 설정한 다음 그리드가 더 많은 데이터 행 보기를 요청할 수 있도록 하는 데이터세트 끝에서 사용자에게 표시할 추가 빈 행 수입니다.
                    default : 1

maxConcurrentDatasourceRequests : 동시에 서버에 도달할 요청 수입니다. 최대값에 도달하면 요청이 대기열에 추가됩니다.
                                  요청에 대한 최대 제한이 없는 경우 -1로 설정 합니다.

cacheBlockSize : 저장소의 각 블록에 대한 행 수, 즉 한 번에 서버에서 반환된 행 수입니다.
                 default : 100

maxBlocksInCache : 저장소에 보관할 블록 수입니다. 기본값은 제한이 없으므로 요청된 모든 블록이 유지됩니다. 메모리 문제가 있는 경우 이 기능을 사용하고 제한에 도달하면
                   가장 최근에 본 블록이 제거됩니다. 그리드는 또한 이 속성이 낮은 값으로 설정된 경우 현재 보이는 것을 표시하는 데 필요한 모든 블록이 있는지 확인합니다.

infiniteInitialRowCount : 세로 스크롤을 설정한 다음 그리드가 더 많은 데이터 행 보기를 요청할 수 있도록 하는 데이터세트 끝에서 사용자에게 표시할 추가 빈 행 수입니다.
                          default : 1                                                                                           

< API >

setDatasource : 무한 행 모델에 대한 새 데이터 소스를 설정합니다.

refreshInfiniteCache : 캐시에 현재 로드된 모든 블록을 다시 로드하도록 표시합니다. 캐시에 10개의 블록이 있는 경우 10개 모두 다시 로드로 표시됩니다. 새 데이터가 로드될 때까지 이전 데이터가 계속 표시됩니다.

purgeInfiniteCache : 캐시를 제거합니다. 그런 다음 그리드에 새로 고침을 지시합니다. 현재 데이터를 화면에 표시하는 데 필요한 블록만 가져옵니다. (일반적으로 2개 이하). 
                     새 블록이 로드되는 동안 그리드에는 아무 것도 표시되지 않습니다. 이를 사용하여 사용자로부터 이전 데이터를 즉시 제거합니다.

getInfiniteRowCount : 행 수는 그리드에서 스크롤할 수 있는 행 수를 정의합니다.

isLastRowIndexKnown : true일때 그리드가 마지막 행을 지나 스크롤하여 더 많은 행을 로드할 수 있는 경우 반환하여 무한 스크롤을 제공합니다.

setRowCount : rowCount 및 lastRowIndexKnown 속성을 설정합니다. 두 번째 매개변수인 lastRowIndexKnown 는 선택 사항이며 생략하면 only rowCount 가 설정됩니다.
              rowCount 는 세로 스크롤의 높이를 조정하도록 설정 합니다. lastRowIndexKnown 추가 행 검색을 활성화 / 비활성화 하도록 설정합니다. 데이터세트에 행을 추가하거나 
              제거하고 행 수를 재설정하거나 데이터를 다시 '데이터 찾기' 모드로 전환해야 하는 경우 이 방법을 사용합니다.

getCacheBlockState : 캐시의 상태를 나타내는 객체를 반환합니다. 이것은 캐시 작동 방식을 디버깅하고 이해하는 데 유용합니다.              
