*****Interface / API / Grid-Event*****

< Accessories >

toolPanelVisibleChanged : 도구 패널이 숨겨지거나 표시되었습니다. 상태를 가져오는 데 api.isToolPanelShowing()을 사용합니다.


< Clipboard >

pasteStart : 붙여넣기 작업이 시작되었습니다.

pasteEnd : 붙여넣기 작업이 종료되었습니다.


< Columns >

columnVisible : 열 또는 열 그룹이 숨겨지거나 표시되었습니다.

columnPinned : 열 또는 열 그룹이 고정/고정 해제되었습니다.

columnResized : 열의 크기가 조정되었습니다.

columnMoved : 열이 이동되었습니다. 열 이동이 완료되는 시점을 확인하려면 dragStopped 이벤트를 사용할 수 있습니다.

columnValueChanged : 값 열이 추가 또는 제거되었습니다.

columnPivotModeChanged : 피벗 모드 플래그가 변경되었습니다.

columnPivotChanged : 피벗 열이 추가, 제거 또는 변경되었습니다.

columnGroupOpened : 열 그룹을 열거나 닫았습니다.

newColumnsLoaded : 사용자가 새 열을 설정했습니다.

gridColumnsChanged : 그리드 열 목록이 변경되었습니다.

displayedColumnsChanged : 표시된 열 목록이 변경되었습니다. 이는 열 열기/닫기, 열 이동, 피벗, 그룹 등으로 인해 발생할 수 있습니다.

virtualColumnsChanged : 렌더링된 열 목록이 변경되었습니다.(보이는 스크롤 뷰포트의 열만 기본적으로 렌더링됨)

columnEverythingChanged : Shotgun -a) 새 열이 설정되거나 b) 사용되어 모든 것이 변경될 때 columnApi.setState()을 호출됩니다.


< Components >

componentStateChanged : Angular, React 및 VueJS AG Grid 구성 요소에서만 사용됩니다. (일반 JavaScript를 수행하는 경우 사용되지 않음) 바운드 속성으로 인해 그리드가 변경 사항을 수신하는 경우
                        그리드가 변경 사항 처리를 완료한 후 이 이벤트가 발생합니다.


< Editing >

cellValueChanged : 편집 후 값이 변경되었거나 (예: ESC를 눌렀을 때 편집이 취소된 경우 이 이벤트는 실행되지 않음) 또는 붙여넣기 작업의 결과로 셀 값이 변경된 경우.

cellEditRequest : 수정 후 값이 변경되었습니다. 읽기 전용 편집, 즉 readOnlyEdit = true.

rowValueChanged : 행 내의 셀 값이 변경되었습니다. 이 이벤트는 전체 행 편집에만 해당합니다.

cellEditingStarteed : 셀 편집이 시작되었습니다.

cellEditingStoppeed : 셀 편집이 중지되었습니다.

rowEditingStarted : 행 편집이 시작되었습니다.(행 편집이 활성화된 경우) 행 편집 시 이 이벤트는 한번 cellEditingStarted가 발생하고 각 개별 셀에 대해 발생합니다.
                    전체 행 편집을 수행할 때만 발생합니다.

rowEditingStopped : 행 편집이 중지되었습니다.(행 편집이 활성화된 경우) 행 편집 시 이 이벤트는 한 번 cellEditingStopped 발생하고 각 개별 셀에 대해 발생합니다.
                    전체 행 편집을 수행할 때만 발생합니다.


< Filtering >

filterOpened : 필터가 열렸습니다.

filterChanged : 필터가 수정되어 적용되었습니다.

filterModified : 필터가 수정되었지만 적용되지 않았습니다. 필터에 '적용' 버튼이 있을 때 사용됩니다.


< Integrated Charts >

chartCreated : 차트가 생성되었습니다.

chartRangeSelectionChanged : 차트의 데이터 범위가 변경되었습니다.

chartOptionsChanged : 사용자가 서식 패널을 통해 서식을 변경했습니다.

chartDestroyed : 차트가 파괴되었습니다.



< Keyboard Navigation >

cellKeyDown : keyDown DOM 이벤트가 셀에서 발생했습니다.

cellKeyPress : keyPress DOM 이벤트가 셀에서 발생했습니다.


< Miscellaneous >

gridReady : 그리드가 초기화되었으며 대부분의 API 호출에 사용할 준비가 되었지만 아직 완전히 렌더링되지 않을 수 있습니다.

fisrtDataRendered : 데이터가 그리드에 처음 렌더링될 때 발생합니다. 내용에 따라 열 크기를 자동으로 조정하려면 이 이벤트를 사용하십시오.

gridSizeChanged : div 그리드의 크기가 변경되었습니다. 즉, 그리드의 크기가 조정되었습니다.

modelUpdated : 표시된 행이 변경되었습니다. 정렬, 필터 또는 트리 확장 / 축소 이벤트 후에 트리거됩니다.

virtualRowRemoved : 어떤 이유로든 DOM에서 행이 제거되었습니다. 행에서 사용하는 리소스(있는 경우) 를 정리하는 데 사용합니다.

viewportChanged : DOM에서 렌더링되는 행이 변경되었습니다.

bodyScroll : 본체가 가로 또는 세로롤 스크롤되었습니다.

bodyScrollEnd : 그리드의 본체가가로 또는 세로로 스크롤을 멈췄습니다.

dragStarted : 드래그가 시작될 때 열 이동, 열 크기 조정, 범위 선택, 채우기 핸들 등과 같이 그리드의 끌어서 놓기 서비스를 사용하는 모든 작업이 될 수 있습니다.

dragStopped : 드래그가 멈출 때 열 이동, 열 크기 조정, 범위 선택, 챙기 핸들 등과 같이 그리드의 끌어서 놓기 서비스를 사용하는 모든 작업이 될 수 있습니다.


< Pagination >

paginationChanged : 페이징 상태가 변경될 때마다 트리거됩니다. 이 이벤트가 트리거되는 가장 일반적인 시나리오는 다음과 같습니다.
                    * 페이지 크기 변경
                    * 현재 표시된 페이지가 변경되었습니다.
                    * 새 데이터가 그리드에 로드됩니다.


< Row Drag and Drop >

rowDragEnter : 드래그가 시작되었거나 드래그가 이미 시작되었고 마우스가 이전에 그리드를 떠났던 그리드에 다시 들어갔습니다.

rowDragMove : 드래그하는 동안 마우스가 움직였습니다.

rowDragLeave : 드래그하는 동안 마우스가 그리드를 떠났습니다.

rowDragEnd : 그리드 위에서 드래그가 완료되었습니다.


< Row Grouping >

columnRowGroupChagned : 행 그룹 열이 추가 또는 제거되었습니다.

rowGroupOpened : 행 그룹이 열렸거나 닫혔습니다.

expandOrcollapseAll : API 메소드 expandAll() 또는 collapseAll().


< Row Pinning >

pinnedRowDataChanged : 클라이언트가 새 고정 행 데이터를 그리드에 설정했습니다.


< RowModel: Client-Side >

rowDataUpdated : 클라이언트는 a) 새 행 데이터를 설정하거나 b) 행 트랜잭션을 적용하여 그리드에 대한 데이터를 업데이트했습니다.

asyncTransactionsFlushed : 비동기 트랜잭션이 적용되었습니다. 모든 거래 결과의 목록을 포함합니다.


< Selection >

cellClicked : 셀이 클릭되었습니다.

cellDoubleClicked : 셀이 두 번 클릭되었습니다.

cellFocused : 셀이 초점을 맞춥니다.

cellMouseOver : 마우스가 셀에 들어갔습니다.

cellMouseOut : 마우스 왼쪽 셀.

cellMouseDown : 셀에 마우스를 놓습니다.

rowClicked : 행이 클릭되었습니다.

rowDoubleClicked : 행이 두 번 클릭되었습니다.

rowSelected : 행이 선택되거나 선택 해제됩니다. 이벤트에는 문제의 노드가 포함되어 있으므로 노드의 isSelected()메서드를 호출하여 방금 선택되었거나 선택 해제되었는지 확인합니다.

selectionChanged : 행 선택이 변경됩니다. getSelectedNodes() 그리드 API를 사용하거나 getSelectedRows() 선택한 노드/행 데이터의 새 목록을 가져옵니다.

cellContextMenu : 셀을 마우스 오른쪽 버튼으로 클릭합니다.

rangeSelectionChanged : 범위 선택이 변경되었습니다.


< Sorting >

sortChanged : 정렬이 변경되었습니다. 그리드는 또한 이것을 수신하고 모델을 업데이트합니다.                
                                        
