*****Grid-Api*****

< Accessories >

setPopupPranet : 그리드 팝업(컨텍스트 메뉴, 열 메뉴 등)의 부모 팝업으로 사용할 DOM 요소입니다.

showColumnMenuAfterButtonClick : 제공된 버튼 요소 뒤에 열 메뉴를 표시하고 위치를 지정합니다. 고유한 헤더 템플릿과 함께 사용합니다.

showColumnAfterMouseClick : 열 메뉴를 표시하고 마우스 이벤트를 기준으로 위치를 지정합니다. 고유한 헤더 템플릿과 함께 사용합니다.

hidePopupMenu : 보이는 상황에 맞는 메뉴나 열 메뉴를 숨깁니다.

setSideBar : 사이드 바를 제공된 구성으로 재설정합니다. 매개변수는 sideBar 그리드 속성과 동일합니다. 사이드 바는 새로운 구성으로 처음부터 다시 생성됩니다.

getSideBar : 현재 사이드 바 구성을 반환합니다. 바로 가기가 사용된 경우 자세한 긴 형식을 반환합니다.

setSideBarVisible : 보이는 패널과 탭 버튼을 포함하여 전체 사이드 바를 표시하거나 숨깁니다.

isSideBarVisible : true일때 사이드 바가 보이면 반환합니다.

setSideBarPosition : 그리드를 기준으로 사이드 바 위치를 설정합니다. 가능한 값은 'left' 또는 'right'입니다.
                     default : 'right'

openToolPanel : 특정 도구 패널을 엽니다. 열리는 도구 패널의 ID를 제공하십시오.

closeToolPanel : 현재 열려 있는 도구 패널(있는 경우)을 닫습니다.

getOpenedToolPanel : 현재 표시된 도구 패널의 ID(있는 경우)를 반환하고 그렇지 않은 경우 null.

isToolPanelShowing : true일때 도구 패널이 표시되면 반환하고 그렇지 않으면 false를 반환합니다.

refreshToolPanel : refresh 해당 메서드를 호출하여 모든 도구 패널을 강제로 새로 고칩니다.

getToolPanelInstance : 제공된 id에 해당하는 도구 패널 인스턴스를 가져옵니다.

getStatusPanel : 제공된 id에 해당하는 상태 패널 인스턴스를 가져옵니다.


< Clipboard >

copyselectedRangeToClipboard : 선택한 범위를 클립보드에 복사합니다.

copySelectedRangeDown : Excel의 Ctrl + D 와 유사하게 선택한 범위를 아래로 복사합니다.

copySelectedRowsToClipboard : 선택한 행을 클립보드에 복사합니다.


< Column Definitions >

getColumnDefs : 현재 열 정의를 반환합니다.

setColumnDefs : 새 열 정의를 설정하기 위해 호출합니다. 그리드는 모든 열 머리글을 다시 그린 다음 모든 행을 다시 그립니다.

setAutoGroupColumnDef : 새로운 자동 그룹 열 정의를 설정하기 위해 호출합니다. 그리드는 자동 그룹 열이 있는 경우 다시 생성합니다.

setDefaultColDef : 새 기본 열 정의를 설정하기 위해 호출합니다.

sizeColumnsToFit : 그리드에 수평으로 맞도록 열의 크기를 조정하도록 설정합니다.


< Column Headers > 

setHeaderHeight : 열 레이블 헤더가 포함된 행의 높이를 픽셀 단위로 설정합니다.

setGroupHeaderHeight : 헤더 열 그룹을 포함하는 행의 높이를 픽셀 단위로 설정합니다.

setFloatingFiltersHeight : 부동 필터가 포함된 행의 높이를 픽셀 단위로 설정합니다.

setPivotHeaderHeight : 피벗 모드에 있을 때 열을 포함하는 행의 높이를 픽셀 단위로 설정합니다.

setPivotGroupHeaderHeight : 피벗 모드에 있을 떄 헤더 열 그룹을 포함하는 행의 높이를 픽셀 단위로 설정합니다.


< Editing >

startEditingCell : 제공된 셀 편집을 시작합니다. 다른 셀이 편집 중이면 해당 셀에서 편집이 중지됩니다.

stopEditing : 셀이 편집 중이면 편집을 중지합니다. true일때 편집을 취소하렴ㄴ 통과 하십시오. (즉, 변경 사항을 수락하지 않음)

getEditingCells : 그리드가 편집 중인 경우 편집 셀의 세부 정보를 반환합니다.

getCellEditorInstances : 활성 셀 편집기 인스턴스의 목록을 반환합니다. 선택적으로 특정 열/행 노드로 제한하는 매개변수를 제공합니다.


< Events >