*****Row Object*****

< All Row Node Attributes >

id : 노드의 고유 ID입니다. 애플리케이션에서 제공하거나 그렇지 않은 경우 그리드에서 생성합니다.

data : 애플리케이션에서 제공한 데이터. undefined 행 그룹화를 사용하거나 그리드 초기화 중에 있을 수 있습니다.

displayed : true일때 이는 rowIndex가 할당된 경우이고 그렇지 않은 경우 false입니다.

parent : 이 노드에 대한 부모 노드 또는 최상위 수준인 경우 비어 있습니다.

level : 그룹화할 때 이 노드가 맨 위에서 몇 단계인지 입니다.

uilLevel : parent UI에서 그룹화할 때 이 노드가 맨 위에서 몇 단계인지 (groupRemoveSingleChildren=true일 때만 다름)

group : true일때 이 노드가 그룹 노드인 경우 (즉, 자식이 있는 경우)

rowPinned : 행이 고정된 경우 '상단' 또는 '하단', 그렇지 않은 경우 undefined 또는 null.

childIndex : 그룹화할 때 부모에 대한 이 행의 인덱스입니다. 데이터 정렬 시 변경됩니다.

firstChild : true일때 이것이 이 그룹의 첫 번째 자식인 경우. 데이터 정렬 시 변경됩니다.

lastChild : true일때 이것이 이 그룹의 마지막 자식인 경우. 데이터 정렬 시 변경됩니다.

stub : 서버 측 행 모델에서 사용됩니다. true일때 이 행 노드가 스텁인 경우. 스텁은 행에서 로드되기를 기다리는 동안 로드 아이콘이 있는 자리 표시자 행입니다.

rowHeight : 이 행의 높이(픽셀)

rowIndex : 현재 행 인덱스입니다. 행이 필터링되거나 축소된 그룹에 있는 경우 이 값은 null입니다.

rowTop : 행 상단 위치(픽셀)입니다.

quickFilterAggregateText : 빠른 필터를 사용하는 경우 검색 대상 행의 문자열 표현을 저장합니다.


< Group Node Attributes >

groupData : 행 그룹화를 사용하는 경우 이 그룹에 대한 그룹 값을 포함합니다.

aggData : 행 그룹화 및 집계를 사용하는 경우 집계 데이터가 포함됩니다.

key : 그룹의 키 (예: 아일랜드, 영국, 미국)

field: 예를 들어 '국가'를 기준으로 그룹화하는 필드입니다.

rowGroupColumn : 이 그룹에 사용되는 행 그룹 열입니다. (예: 국가 열 인스턴스).

rowGroupIndedx : 메모리 내 (클라이언트 측) 그룹화를 수행하는 경우 이 셀이 있는 그룹 열의 인덱스입니다. 그룹을 축소하지 않는 한, 즉 groupRemoveSingleChildren=true일때

expanded : 그룹이 확장되면 true, 그렇지 않으면 false.

footer : 행이 바닥글인 경우 true. 바닥글에는 group = true 및 footer = true가 있습니다.

allLeafChildren : 이 노드 아래의 모든 최하위 노드, 그룹 없음.

childrenAfterGroup : 이 그룹의 어린이. 여러 수준의 그룹화인 경우 직계 자식만 표시합니다.

childrenAfterFilter : 이 그룹의 필터링된 하위 항목입니다.

childrenAfterSort : 이 그룹의 정렬된 하위 항목입니다.

allChildrenCount : 자녀 및 손자녀의 수입니다.

leafGroup : true일때 이 노드가 그룹이고 그룹이 트리의 맨 아래 수준인 경우.

sibling : 바닥글을 사용하는 경우 이 그룹의 바닥글 노드를 참조하세요.


< Row Node Methods >

setSelected : 노드를 선택(또는 선택 취소)합니다.
              * newValue가 true이면 선택용 , false이면 선택 해제용.
              * clearSelection가 true일 때 선택하는 경우 전달하면 노드가 독점적으로 선택됩니다. (즉, 다중 선택을 수행하지 않음). 선택을 해제해도 clearSelection 영향이 없습니다.
              * suppressFinishActions이 true일때 해고를 방지하기 위해 패스합니다. 이벤트는 계속 발생합니다. selectionChanged.rowSelected

isSelected : 보고 :
                    * 노드가 선택되면 true
                    * 노드가 선택되지 않은 경우 false
                    * 부분적으로 선택된 경우(모든 자식이 선택되지 않은 그룹).

< Row Node Events >

setExpanded : 이 rowNode의 확장 상태를 설정합니다. true 확장 및 false 축소에 전달합니다.

addEventListener : 이벤트 리스너를 추가합니다.

removeEventListeneter : 이벤트 리스너를 제거합니다.

resetQuickFilterAggregateText : 처음 quickFilter가 실행하면 그리드가 행의 일회성 문자열 표현을 만듭니다. 그런 다음 이 문자열은 각 열을 개별적으로 조회하는 대신 빠른 필터에 사용됩니다.
                                그리드 편집을 사용하여 편집할 때 이 문자열이 지워집니다. 그러나 그리드 편집을 사용하지 않고 편집하는 경우 행을 새 값으로 업데이트하려면 이 문자열을 지워야 합니다.
                                그렇지 않으면 새 값이 quickFilter.

depthFirstSearch : 이 노드와 그 자식에 대해 깊이 우선 탐색을 수행합니다.

setRowHeight : 행 높이를 설정합니다. 처음에 행에 할당된 높이를 변경하려면 호출하십시오. api.onRowHeightChanged() 호출한 후에는 그리드가 행의 위치를 결정해야 한다는 것을 알 수 있도록 호출해야 합니다.

setData : rowNode의 데이터를 대체합니다. 완료되면 그리드가 표시되는 경우 렌더링된 전체 행을 새로 고칩니다.

setDataValue : rowNode 지정된 열의 값을 바꿉니다. 완료되면 그리드는 필요한 행에서만 렌더링된 셀을 새로 고칩니다.
               colKey : 값이 업데이트되어야 하는 열
               newValue : 새 값
               eventSource : 이벤트의 소스
               반환값 : 값이 변경된 경우, True, 그렇지 않은 경우 False.

getRoute : 행 노드의 경로를 반환합니다. 행 노드가 그룹이면 해당 행 노드로의 경로를 반환합니다. 행 노드가 그룹이 아닌 경우를 반환합니다. undefined.


< Events on Row Nodes >

rowSelected : 행이 선택되었거나 선택 취소되었습니다.

mouseEnter : 마우스가 행에 들어왔습니다.

mouseLeave : 마우스가 행을 떠났습니다.

cellChanged : 하나의 셀 값이 변경되었습니다.

allChildrenCountChanged : allChildrenCount 변경되었습니다.

dataChanged : rowData 변경되었습니다.

heightChanged : rowHeight 변경되었습니다.

topChanged : rowTop 변경되었습니다.

firstChildChagned : firstChild 변경되었습니다.

lastChildChanged : lastChild 변경되었습니다.

childIndexChanged : childIndex 변경되었습니다.

rowIndexChanged : rowIndex 변경되었습니다.

expandedChanged : expanded 변경되었습니다.

uiLevelChanged : uiLevel 변경되었습니다.