***** Standalone Charts / Area *****

< API Reference >

xKey : 데이터에서 x 값을 검색하는 데 사용할 키입니다.

type : '지역'

marker : 시리즈에서 사용되는 마커의 구성입니다.

normarlizedTo : 영역 스택을 정규화할 숫자입니다. 예를 들어 normalizedTo 를 100으로 설정하면 전체 높이가 항상 100이 되도록 스택의 크기가 비례적으로 조정됩니다.

yKey : 데이터에서 y 값을 검색하는 데 사용할 키입니다.

xName : x 값에 대한 사람이 읽을 수 있는 설명입니다. 제공된 경우 기본 툴팁에 표시되고 툴팁 렌더러에 매개변수 중 하나로 전달됩니다.

yName : 끈

fill : 영역 채우기에 사용할 색상입니다.

stroke : 영역의 획에 사용할 색상입니다.

strokeWidth : 영역에 대한 획의 너비(픽셀)입니다.
              default : 1

fillOpacity : 영역 채우기의 불투명도입니다.
              default : 1

strokeOpacity : 영역에 대한 획의 불투명도입니다.
                default : 1

lineDashOffset : 점선의 초기 오프셋(픽셀)입니다.
                 default : 0

shadow : 차트 계역 뒤에 사용되는 그림자에 대한 구성입니다.

label : 데이터 포인트 위에 표시되는 레이블 구성

tooltip : 시리즈별 툴팁 구성

stacked : 부울

id : 시리즈의 기본 식별자입니다. 이는 seriesId여러 계열을 구별하기 위해 사용자 콜백에서와 같이 제공됩니다. 자동 생성된 ID는 향후 경고 없이 변경될 수 있습니다. 
     콜백이 시리즈별로 동작을 변경해야 하는 경우 고유한 id값을 제공하세요.
     default : 자동 생성 값

data : 시리즈를 렌더링할 때 사용할 데이터입니다. 이것이 제공되지 않으면 대신 차트에 데이터를 설정해야 합니다.

visible : 시리즈 표시 여부입니다.

showInLegend : 시리즈를 범례에 포함할지 여부입니다.

cursor : 가리킨 영역 마커에 사용할 커서입니다. 이 구성은 CSS cursor 속성과 동일합니다.

listeners : 이벤트 리스너에 대한 이벤트 이름의 맵

highlightStyle : 마커 / 데이터 포인트 또는 범례 항목 위에 마우스를 올렸을 때 시리즈 마커 및 시리즈 라인 하이라이트 구성