***** Standalone Charts / Histogram *****

< API Reference >

xKey : 데이터에서 x 값을 검색하는 데 사용할 키입니다.

type : '히스토그램'

fill : 히스토그램 막대의 채우기 색상입니다.
       default : '#f3622d'

stroke : 히스토그램 막대의 채우기 불투명도입니다.
         default: 1

strokeOpacity : 히스토그램 막대의 획 불투명도입니다.
                default : 1

strokeWidth : 히스토그램 막대의 획 너비(픽셀)입니다.
              default : 1

lineDash : 열 스트로크가 렌더링되는 방식을 정의합니다. 배열의 모든 숫자는 대시와 간격이 번갈아 나타나는 길이(픽셀 단위)를 지정합니다.   
           예를 들어, 예를 들어, [6, 3]는 픽셀 사이에 간격이 있는 픽셀 길이의 대시를 의미 합니다.

lineDashOffset : 점선의 초기 오프셋(픽셀)입니다.
                 default : 0

xName : x 값에 대한 사람이 읽을 수 있는 설명입니다. 제공된 경우 기본 툴팁에 표시되고 툴팁 렌더러에 매개변수 중 하나로 전달됩니다.

yKey : 데이터에서 y 값을 검색하는 데 사용할 키입니다.

yName : y 값에 대한 사람이 읽을 수 있는 설명입니다. 제공된 경우 기본 툴팁에 표시되고 툴팁 렌더러에 매개변수 중 하나로 전달됩니다.

areaPlot : 가변 너비 빈의 경우 true인 경우 히스토그램은 yKey막대 영역을 사용하여 집계된 값을 나타냅니다.    
           그렇지 않으면 var의 높이는 일반 막대 차트에 따라 값을 나타냅니다. 이는 가변 너비 저장소를 사용할 때 왜곡되지 않은 곡선을 표시하는 데 유용합니다.

bins : 저장소를 명시적으로 설정합니다. 저장소의 너비가 같을 필요는 없습니다. bins도 제공되는 경우 무시됩니다. binCount

binCount : x 축을 분할하려고 시도하는 그룹 수입니다. 설정 bins 와 충돌합니다.
           default : 10

aggregation : 저장소가 집계되는 방식을 나타냅니다. 'sum'으로 설정하면 bin에 대해 표시되는 값은 yKey 값의 합계가 됩니다. '평균'으로 설정하면 빈의 평균 yKey 값을 표시합니다.
              default : 'sum'
              options : 'sum', 'mean'

shadow : 차트 게열 뒤에 사용되는 그림자에 대한 구성입니다.

label : 막대에 표시된 레이블에 대한 구성입니다.

tooltip : 시리즈별 툴팁 구성.

listeners : 이벤트 리스너에 대한 이벤트 이름의 맵.

id : 시리즈의 기본 식별자입니다. 이는 seriesId여러 계열을 구별하기 위해 사용자 콜백에서와 같이 제공됩니다. 자동 생성된 ID는 향후 경고 없이 변경될 수 있습니다.  
     콜백이 시리즈별로 동작을 변경해야 하는 경우 고유한 id값을 제공하세요.
     default : 자동 생성 값

data : 시리즈를 렌더링할 때 사용할 데이터입니다. 이것이 제공되지 않으면 대신 차트에 데이터를 설정해야 합니다.

visible : 시리즈 표시 여부입니다.

showInLegend : 시리즈를 범례에 포함할지 여부입니다.

cursor : 가리킨 영역 마커에 사용할 커서입니다. 이 구성은 CSS cursor 속성과 동일합니다.

highlightStlye : 마커 / 데이터 포인트 또는 범례 항목 위에 마우스를 올렸을 때 시리즈 마커 및 시리즈 라인 하이라이트 구성

