***** Standalone Charts / Pie & Doughnut *****

< API Reference >

angleKey : 데이터에서 각도 값을 검색하는 데 사용할 키입니다.

type : '파이'

title : 시리즈 제목의 구성입니다.

calloutLabel : 섹터 외부에서 사용되는 레이블에 대한 구성입니다.

sectorLabel : 섹터 내에서 사용되는 레이블에 대한 구성입니다.

calloutLine : 섹터 레이블과 함께 사용되는 설명선 구성.

angleName : 각도 값에 대한 사람이 읽을 수 있는 설명입니다. 제공된 경우 매개변수 중 하나로 툴팁 렌더러에 전달됩니다.

radiusKey : 데이터에서 반지름 값을 검색하는 데 사용할 키입니다.

radiusName : 반지름 값에 대한 사람이 읽을 수 있는 설명입니다. 제공된 경우 매개변수 중 하나로 툴팁 렌더러에 전달됩니다.

calloutLabelKey : 데이터에서 레이블 값을 검색하는 데 사용할 키입니다.

calloutLabelName : 레이블 값에 대한 사람이 읽을 수 있는 설명입니다. 제공된 경우 매개변수 중 하나로 툴팁 렌더러에 전달됩니다.

sectorLabelKey : 데이터에서 섹터 레이블 값을 검색하는 데 사용할 키입니다.

sectorLabelName : 섹터 레이블 값에 대한 사람이 읽을 수 있는 설명입니다. 제공된 경우 매개변수 중 하나로 툴팁 렌더러에 전달됩니다.

fills : 섹터 채우기를 위해 순환할 색상입니다.
        default : ['#f3622d', '#fba71b', '#57b757', '#41a9c9', '#4258c9', '#9a42c8', '#c84164', '#888888']

strokes : 섹터의 획을 순환할 색상입니다.
          default : ['#aa4520', '#b07513', '#3d803d', '#2d768d', '#2e3e8d', '#6c2e8c', '#8c2d46', '#5f5f5f']

fillOpacity : 섹터 채우기의 불투명도입니다.
              default : 1

strokeOpacity : 섹터에 대한 획의 불투명도입니다.
                default : 1

strokeWidth : 섹터에 대한 스트로크의 너비(픽셀)입니다.
              default : 1

lineDash : 파이 섹터 스트로크가 렌더링되는 방식을 정의합니다. 배열의 모든 숫자는 대시와 간격이 번갈아 나타나는 길이(픽셀 단위)를 지정합니다. 
           예를 들어, 는 픽셀 사이에 간격이 있는 픽셀 [6, 3]길이의 대시를 의미 합니다.63

lineDashOffset : 점선의 초기 오프섹(픽셀)입니다.
                 default : 0

rotation : 원형 시리즈의 회전 각도입니다.
            default : 0

outerRadiusOffset : 시리즈 외부 반경의 오프셋(픽셀)입니다. 도넛형 차트를 구성하는 데 사용됩니다.
                    default : 0

outerRadiusRatio : 계열의 외부 반지름 비율입니다. 자동으로 계산된 값에 비례하여 외부 반경을 조정하는 데 사용됩니다.

innerRadiusOffset : 계열 내부 반경의 오프셋(픽셀) 입니다. 도넛형 차트를 구성하는 데 사용됩니다. 이것이 제공되지 않거나 innerRadiusRatio 가 설정되지 않았거나 값이 0이면 원형 차트가 렌더링됩니다.
                    default : 0

innerRadiusRatio : 계열의 내부 반지름 비율입니다. 도넛형 차트를 구성하는 데 사용됩니다. 이것이 제공되지 않거나 innerRadiusOffset 이 설정되지 않았거나 0 또는 1 의 값이 제공된 경우 파이 차트가 렌더링됩니다.

radiusMin : 데이터에서 자동으로 결정된 최소 radiusKey 값을 재정의합니다.

radiusMax : 데이터에서 자동으로 결정된 최대 radiusKey 값을 재정의합니다.

shadow : 차트 계열 뒤에 사용되는 그림자에 대한 구성입니다.

tooltip : 시리즈별 툴팁 구성

innerLabels : 일반적으로 도넛형 차트를 렌더링할 때 사용되는 시리즈 내부에 표시할 텍스트 줄 구성

innerCircle : innerRadiusOffset 또는 innerRadiusRatio를 사용하여 도넛형 차트를 렌더링할 때만 표시되는 시리즈 내부 영역에 대한 구성

formatter : 파이 섹터의 스타일을 조정하기 위해 포맷터 기능

listeners : 이벤트 리스너에 대한 이벤트 이름의 맵

id : 시리즈의 기본 식별자입니다. 이는 seriesId여러 계열을 구별하기 위해 사용자 콜백에서와 같이 제공됩니다. 자동 생성된 ID는 향후 경고 없이 변경될 수 있습니다. 콜백이 시리즈별로 동작을 변경해야 하는 경우 고유한 id값을 제공하세요.
     default : 자동 생성 값

data : 시리즈를 렌더링할 때 사용할 데이터입니다. 이것이 제공되지 않으면 대신 차트에 데이터를 설정해야 합니다.

visible : 시리즈 표시 여부입니다.

showInLegend : 시리즈를 범례에 포함할지 여부입니다.

cursor : 가리킨 영역 마커에 사용할 커서입니다. 이 구성은 CSS cursor 속성과 동일합니다.

highlightStlye : 마커/데이터 포인트 또는 범례 항목 위에 마우스를 올렸을 때 시리즈 마커 및 시리즈 라인 하이라이트 구성

